租屋部冷氣壞左，換咩牌子好

同包租婆夾過，佢話今晚搵師傅睇睇，如果真係搞唔掂可以換，佢話叫我搵最平既牌子，買邊隻好，未必長住，所以唔買咁好其實都ok

補充返，分體式2匹

好多人推大金。但大金用環保雪種 係易燃的。

Gree 飛歌

格力

買部貴既，之前話聽錯叫你買最貴

揾個好嘅冷氣佬最重要，我個分體冷氣裝咗兩次

做乜做人要做到咁？

一定係大金 夠凍

可能。試個消防, 佢話啲同事都叫留意下大金。因為易燃

易燃聽落好驚我住村屋2樓，天台冇庶冇擋，好熱

大金最正，又凍又靜，樂聲同珍寶都唔錯

無事無幹你都唔會剪爛條雪種喉再攞火機燒佢呀？

日本牌子

搵部最慳電既，因為d 電費你比

睇選擇月刊

之前試過 業主買左部美的 好撚嘈 垃圾黎

珍寶最撚凍

點分係咪一級能源標籤就岩

一級之餘都睇佢邊年拎一級
16年既一級去到18年既標準可能keep唔到變左二級
去呢度比較下

你個個月幫佢供緊樓咋，到佢收返樓要踢你走睇佢會唔會幫你諗咁多

屌你老母死乞兒仔心態仲懶係看破世事

人地都話師傅睇完整唔掂肯比你換

你仲要咁＂精明＂去想掠多人地一筆

仲大條道理

以後呢個世界無撚晒好人 個個都互相猜忌啦？

你幫人供緊樓？ 人地冇比返屋你住㗎？

講撚到你無條件幫人供樓咁

大種乞兒 蝗蟲心態

屌你老母生撚左你個柒頭出黎真係慘撚過食屎，雖然你全家都食開，人地比屋你住？唔洗錢就叫比，要比錢就叫租呀碌柒，好人？佢唔柒收你租呀？屌你老母on99，典型柒頭奴隸心態